[突發] 有冇人知太古發生咩事

目測成7架消防車

又多一架

綠楊閣 但唔知咩事

假如火警現場是人流較多的地點，例如醫院、老人院、鐵路車站、機場、酒店；危險地點如油站、危險品倉庫、發電站等，或遠離水源的地方，消防處則會即時列作二級火處理。消防員會特別警惕，以控制出現混亂的情況，通常會出動5條消防喉及5至15輛消防車，消防員增至50人

打999最少都4紅1白，所以仲未算話好多

太古城？？

頭先樓下都聽到三架消防車經過

聽講話有喪屍，你唔見有警車咩？

係, 城西

電錶房起火

巴打住綠楊閣?

見到3架

城東表示唔睇post唔知有事發生

係

Kornhill撚表示完全唔知有事發生